今晚決定同牙joe倒數

有冇手足莊

小妹john牙

靜過西

擔2017年第一個post

2016第一post

同佢一齊倒數高登結束

一開就彈一堆廣告

係咁彈岀黎，on9先再上去

牙租無私奉獻 叫你睇廣告好難為咩

今晚決定又同阿joe做忌

你收嗲啦衰仔

撚仔